新notebook好lag

買過部

係咪買左冇ssd

之前睇過個post話hkt賣嘅係翻新機

我個部好似都係，新機都lag

你嗰部點lag法？

我舊機都好lag
最尾整唔到

新買就lag？

真喺差到咁咩

閂曬無用啲background app
會快啲。

10代u應該唔係翻新機掛 就算翻新都唔會舊得去邊
橫掂冇裝啲咩，試下reset下windows啦

重有一樣會另到你部嘢超慢，
就喺McFee
有嘅就剷走佢。
用win10本身嘅antivirus 已經夠

剷咗，restart, win10應該會自動開番自己個defender
你會有不一樣的感受

restart咗double check 下個defender 有無開到。

依家搞

摸下温度辣唔辣手

閂晒啲background apps 了？

開task manager睇下有咩programme佔用緊資源

樓豬中伏了

試下重灌部機

hkt買電腦

10代u關邊到買咩事

我話樓主識去hkt買電腦好叻

notebook ownership program HKT好似淨係賣Apple咋喎, 你部HP係另一間公司

除左window既更新
自己去搵返啲driver黎更新啦